究竟去加拿大讀一年既Master 可唔可以申請HK Pathway?

有D人話degree 一年都可以，diploma 先要兩年；有D人話一定Master 又好，diploma 又好都要兩年。究竟邊個先啱？睇返加拿大個網，佢個2-year requirement 又真係係diploma 個section 下面。

有無一年Master grad左既人申請緊？

“Or” 你個master係degree嘅一種 就唔洗兩年

我都係咁理解，不過好多KOL 都話Master都一定要兩年

去加拿大讀就梗係讀兩年等佢另一條比係加拿大畢業轉pr既pathway
呢條只係for你拎工簽，唔係for你轉pr

讀兩年既原因係可以拎到三年工簽，到時就唔洗趕頭趕命搞

同埋果邊不嬲都係2年書比3年工簽，可能佢地慣左呢個思維？

加拿大畢業轉pr既pathway講左話要讀兩年？

未講，但99.99%都唔會係讀1年就得
同埋唔知可唔可以讀1+1年，所以最好報兩年

本身你係果邊讀一年 都有一年工簽
兩年書 就三年工簽

Hk path 就咁睇佢都係講diploma 先要兩年

比信心同相信自己 自己做research查證 問留學移民專業人士 Good luck!

你如果有心去讀master, 兩年過左
你用咩stream 都可以做PR

Pathway未出detail，冇人答到。照而家confirm既， 你2023年2月前拎到張cert就比3年working visa你

同意
1年都得真係同送既冇分別
2年冇走雞

好似佢放風個pathway出黎之前係有提過讀2年書畢業直接轉pr呢個方案
不過不排除佢真係再送大禮一年畢業比pr既 但個禮送到咁盡唔知會唔會惹人厭

佢今次首階段 5年內畢業送3年工簽
我推算到時拎呢個工簽既人做完一年野+有長offer信就可以轉pr
另一邊就讀完書畢業搵到工拎到長offer信就可以轉pr

估咋不過唔知佢上pr果度係點搞法

啲人唔識英文做KOL。

其實讀到master， 英文，邏輯， 同自信心都應該有咁上下卦。

問下姐，佢地始終做開

反而想知diploma得唔得

得咩先？

讀書轉pr條隊

希望今年早d有消息

真係唔知，不過就算唔得都係做一年野姐。就係怕無人請。

係 試左做野先 唔得再讀書

呢排開始要去領事館interview，問一堆問題。唔似以前只限寫Study permit 信。

巴打講多d

呢個又咩黎，未見人講過

screening?
但加拿大唔似會拒絕大劣人喎

我都只係由telegram group見到有人要咁

拒絕大劣人比例都高
但香港人都要咁安排先奇怪